女人真係痴撚線

屌你老母
唔去幫個女fd 慶祝生日就屌9我重色輕友
咪話撚左都要諗下自己條女
又唔撚係唔買禮物
一定要去先有心咩 屌
真係痴撚線
咁都可以嘈一餐 大佬你玩撚曬佢啦
叫我搵多個男 屌啦 一個得就唔洗咁煩啦痴撚線

中